每天都要打飛機

射出血 才不管 每天都打未由你管

毒自打飛機

我謝絕去賓館

叫埋雞 來敦倫 唔帶套中出未撚驚過

巴打做神父？

此話何解

我屌你老母

做乜撚野咁惡對樓主呀

痴線佬